梯丫佬

有冇fd2 車主係到？
對部車有咩評價？

慢 golf gti吊打

揸梯丫佬係要個feel

揸過 係幾正
不過都係鍾意我架啲絲易多啲

vtec嗰種raw
同turbo係兩種感受

一個字 貴

揸帥不揸快

咩貴先？車價貴定油貴？

係揸感受
你要樣，咁普通FD2真係唔掂，買DC2/EK9
雖然事實上講feel都係DC2/EK9好...

超過十年車 二百幾匹 FD2要十幾萬 真心貴

袋定幾百搭的士

How about DC5

K偈不了
梯R一定係B偈

Fd2賣左20中 30萬貴到呢
等過幾年老爺車入左前期再買算撚數

依加廿年車EK9都十幾萬起跳啦

Dc2>dc5

如果話玩Type R係要raw
咁一定係DC2同EK9
DC5已經唔raw啦

咁始終EK9先原汁原味
FD2已經好多電子，又重咁多

想問下個尾係咪好走
利申 玩eg的

唔好灣 FD2會好灣D如果k20a
K9 最好灣

我有換到避震同軚所以唔算話好走
過彎好爽

可唔可以約出黎一齊玩下

k20a好野黎喎

唔係唔好
樓上ching 都有講
唔夠 raw

除左梯丫佬 仲有咩棍係好玩

Ej20

Evo8 9

10 都ok ga

唔同啦，evo8-9 玩完賣隨時賺錢 10最多保值

好似唔夠E8 咁癲

末代JDM NA 以後都唔會再有

真! 仲要成架車都好solid
如果MR個 6 Speed唔係咁垃圾就更好

eg6應該走啲

我會屌反5速

我以前嗰架都係5 Speed
430AWHP (Mustang Dyno) 輕鬆應付
次次都係自己揸去/走Track day

早知唔賣啦

等多3-4年 日本bid

fd2有咩電子?

Turbo電腦狗撚識呢啲咩

電子油門

咁真係好多電子野
仲有成1270kg咁重
真是垃圾車黎

講電子野唔夠感覺的話
CL7 會唔會有 feel 過 FD2
始終都係威也油門

cl7 噸4喎

上面唔係講緊多電子野唔夠 raw 咩
講講下又拉左去車重

我覺得fd2無traction control 又無esp可以講話係一部無電子野既車黎

淨係嗰個得100格 (係，冇0.1%嘅，一跳就跳1個%)嘅油門已經夠晒電子

澳洲唔使30萬已經買到原裝fk8
香港咁既價位先玩到部垃圾fd2

澳洲fd2 都賣緊40000萬幾澳紙 仲要一到就俾人買左

澳洲行貨係fn2嘛
Fd2水貨好小有，唔似香港周街都係